有冇人覺得Circle K隻撈麵都幾好食？

同埋隻味同普通indomie有少少唔同
有冇人知係咩牌子？

推
真係好想知

睇住佢開
indomie黎架喎

七仔嗰d hea勁多

真係？
但唔同味架喎

每次都一定加6蚊加底，感覺抵食好多
我都覺得同自己撈有啲唔同，但明明望住佢係indomie嚟，可能有獨家撈法

七仔都唔好食
冇得比

唔知係咪佢個醬唔同呢

另外有加醬

利申 OK員工

即係都係indomie?
啲醬邊度黎

如果係另外加醬嘅話應該係秘方嚟
不過唔知有冇方法可以整到嗰隻味出嚟

要問番做OK嗰位巴打喎

7條好食d 煙un D

Ok果隻係喜達黎嫁，唔係營多
好食好多

唔該哂巴打